中共外交部 讚賞「特朗普」對香港示威的發言

「騷亂」, 「暴動」都講哂

咁即是話今次唔關外國勢力事啦

你究竟想因為侵侵一句野開幾多個post

中共外交部剛剛發言, 唔應該開post?

美國干預內政喎做乜唔屌

I don't give a shit

串緊自己都唔知，on9支那

中共都歡迎北韓干預香港內政

Trump 講明佢同香港示威無關, 大陸無得借香港情況去拖延貿易戰, 你班仆街準備硬食3000 億10％關稅啦

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

侵侵有講riots?

思覺失調

外國勢力

Q Are you concerned by reports that the Chinese army may be preparing to intervene in Hong Kong against the demonstrators? And what do you say to the accusation that the U.S. is somehow behind these protests?

THE PRESIDENT: Well, something is probably happening with Hong Kong because when you look at, you know, what’s going on, they’ve had riots for a long period of time. And I don’t know what China’s attitude is. Somebody said that at some point they’re going to want to stop that. But that’s between Hong Kong and that’s between China, because Hong Kong is a part of China. They’ll have to deal with that themselves. They don’t need advice.

高級五毛 , 睇錯OP 以為係自己友

口交!

屌特朗普=五毛 ?

乜嘢叫嚴重表揚

有一點好重要, 香港人要認清誰是盟友

(法國總統) 馬克龍以行動支持「香港示威者」

你應該問中共, 想為侵侵一句發表幾多次講話打幾多次飛機

riot 可以解騷亂/暴動

為左侵一個RIOT食多D關稅都唔係問題

洋奴

快出

然後一邊加你關稅

邊個香港記者呀?
又鳳凰衛視?

仲讚緊證明加得唔夠多關稅

即係無外國勢力

真係好撚小學雞

trump咁樣俾人上位

你呢D係咪叫外國勢力？

外交部其實係講野比支那人聽
用黎打飛機用
不如叫內交部啦

乜撚野叫嚴重表揚

人地串你自己地方都要反你，華大媽智商好有限

干預內政wo 做咩今次唔屌

乜野叫嚴重表揚

讚埋加關稅呀嘛柒碌

咁唔知外交部所指嘅外國勢力 係指邊個國呢

大陸care香港多過關稅

即刻同我入黎 唔準當義士condom

留名最後比人撚

見到件華大媽就覺煩
啱聽就讚賞
唔啱聽就譴責人哋指手劃腳
中二病

目的…都好明顯下

求奇啦屌

爽哥準備出番黎

隱性XX

嚴重表揚
乜閪野表達黎

我只係想大家認清邊d人係香港盟友

Trump發言後， 美國國務院同國會都再發聲聲援香港示威者

人地美帝立兩條法例
3000億關稅都用埋幫你地
仲有10月1號會有新sansation
已經係幫緊香港人唔少
聰明人何必因為幾聲客吐說話咁嬲？
我認為侵侵一啖糖，十斤屎依招非常高名

屌侵就係隱性五毛

黃之鋒今日都批評特朗普既發言， 佢都係五毛?

（反而黎智英助手就繼續撐Trump， 叫左膠收聲）

大陸2018年全國各地騷亂超過二十萬起。

由頭到尾都係到俾侵侵撚緊 都仲可以係到打晒飛機

完美搬龍門

好睇唔睇 睇中國翻譯？

佢出關稅係咁啱打緊中國咋 唔係為幫你
同埋幫緊你嘅係國會議員
唔係侵
唔好撈埋嚟講先得
唔好覺得佢條仆街會幫香港

說三道四呢 外國勢力呢 屌你老母

咁啲建制派口中嘅美國支持喺邊度

咁蔣妖屈妖就唔好再講咩外國勢力啦，華大媽讚緊美國呀

可唔可以解讀成 侵都係中共隻狗

反侵撐美，多謝美國參眾議員為香港自由發聲

呢位巴絲完全講出我心底話

樓主你想點撚樣

講還講，加完稅再講

幾時讚侵侵加收關稅

可能為選票先咁講，連任完分分鐘屌多你兩錢重

中國?

含到殊殊聲

小朋友差佬都識玩black cop white cop
你番工都識扯貓尾啦
如果你唔明既

你不如出個理由點解侵要免費，貼埋錢大，不惜一戰幫你獨立？

老憑？起碼要可驗證啦

佢不反對國會已經做到好出面
一路屌一路幫已經係好唔話得
除非你係臉被薄，玻璃心既廢老啦

進口花生200%關稅!

華春螢想同香港人講 唔洗指意美國佬幫你地啦

嚴重表揚

美國時間8月1日， 美國國會兩黨議員發表公開信， 支持香港示威者， 仲講明香港狀況不只是中國內政，因為香港狀況會影響美國的利益。

突發
中國外交部支持外國勢力
外人的說三道四竟然公然支持
強烈譴責叛徒勾結外國勢力
試圖反中亂港

兩邊都係棋王

佢直頭叫官方出少句聲喎
佢的確係冇理由無條件幫香港
所以咪由得你死 唔好阻住佢傾貿易戰就得
如果佢真傾掂數就由得你香港死啦
幫緊香港班國會議員仲要好多係trump 對頭嚟
咁都可以FF trump係幫緊你都真係冇嘢講

侵: 嘻嘻共產黨原來咁單純

咩係嚴重讚揚

聽日又講句野撚鳩你強國狗啦

覺得自己香港
完全可以自己救就真係醜了

口交部又比人撚
國內立人權法係國會立 唔係總統立

同埋一個準備大選嘅總統
係都揀做good cop啦
做bad cop搏咩

比人撚緊都唔知

咁就啱喇
證明老懵董講咩美國係推手，係錯晒呀！

連登仔真係贏到開巷
Trump表態支持又贏 講反對又話佢撚緊中國又贏
你班兒登仔幾時先會發現香港其實只係一隻棋。我地要做嘅係包裝好自己，令外國覺得行香港呢步棋對自己有利; 而唔係搞個人崇拜，認為trump喺無利益之下都會幫香港; 又或者學大陸咁阿Q精神，乜春都話自己係最大贏家

自己屋企自己救

乖乖交出口稅吧

囗交部on9架喎

Trump

新聞出完
跟住就3000億關稅
依幾日中美已經將香港問題掛係嘴邊
我最後一次應你了
你唔明唔緊要
但希望你可以兄弟爬山
唔好阻止人舉美國旗
或者侮辱美國之類
始終大家都只係用自己方法令香港民主自由

厚黑學

原來幫佢兩句，佢就即刻可以同人含撚奶埋袋底屎眼

反侵反到傻左

美國佬邊度得閒理你香港呀，自己香港自己救喇

散播失敗主義正仆街

加左中國關税，各有各做

加關稅為自己咋，美國佬唔會做冇著數既罰

XXX為自己咋，XXX唔會做冇著數既罰

嚴 重 表 揚
識唔識中文嫁, 不如重讀小學

除左Trump 仲有參眾兩院議員

轉過頭又加佢10%關稅。

早幾日夠有新聞話中共反口唔買嘢啦
明明呢個先係加關稅原因
我唔反對美國立場係幫緊香港
因為美國政制唔係得總統玩晒

輸打贏要

Deal with us

呢條友真係煩撚到

其實上海傾完，共識就係中國會真.開始買野
所以真係唔知咩原因，亦唔洗知
總知佢加關稅對我地有利

香港人邊有資格同美國總統做盟友 你只能夠默默支持佢對抗支那

It's all about money

支那人不出奇
但樓豬呢種仆街就人哋唔撐自己唔諗住自救不特止, 仲怨天怨地一直冤住人咁連開n個post洗版就真係仆街到無人有人哋老奉幫你㗎咩人哋欠咗你呀屌你老母你乜水呀

將侵想像成好似雜種咁一人話矖事既勝利球迷＋奴才思想真係無得救

侵侵加完關稅 轉頭又會支持返香港

嗱，唔準話美國係外國勢力

但第二日就宣佈再加中國關稅

咩叫嚴重表揚???中文嚟???

加關稅我都好贊成

Jtrumper

同問，利申：母語係廣東話加白話文

溫柔地屌柒你

佢收左咁多錢點唔讚

好，修正了外國勢力的假話，支那閪無從抵賴了，還走，快出解放軍到香港打死香港人啦，侵總統都話同刁維尼好朋友㗎

認真? 維尼係浸最好既朋友

原來係咁，即係華春瑩代表中共溫柔地屌柒美國總統特朗普

「我現在立即屌你老母」啲fd子

有幻想佢幫香港?
係共同敵人, 明唔明, 佢做佢既野, 我地做我地既野

嚴重表揚係咩中文嚟

普經常口講一套手做另一套嫁啦
根本捉唔到路

屌笑咗

似撚狗多啲
下個月又改口風

轉頭國會議員就出聲

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

敵人讚你證明同流合污了

唔啱聽就係干預
啱聽就讚賞